武漢加油！武漢萬歲！

武漢肺炎加油！武漢肺炎萬歲！

殺多啲支那種
殺多啲藍絲

殺殺殺殺殺
真係好興奮

希望武漢肺炎捱耐啲
加油努力～Yeah！

攬炒真係未撚驚過
哈哈哈哈哈哈哈

為武漢肺炎集氣 Yo

死死死死死
全黨死清光

Yeah✌️

轟啊
根本唔知連登仔驚what
冚家剷先係我地終極目標

普選或者獨立根本係下下之選

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

留地不留人
殺光支那種

肺炎上啊

滅絕支那種
還我新地球

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

咩歌？

睇下我user name

好波
真香港人

轟